香港足總宣佈Gary White將出任香港隊及U23隊主教練

香港足球總會公佈新任香港足球代表隊主教練

香港足球總會欣然宣佈，加利韋特先生（Mr. Gary White）於9月10日開始，出任香港足球代表隊及U23代表隊主教練。上任初期會在何文田足球總會辦事處上班，稍後將遷至位於將軍澳的賽馬會香港足球總會足球訓練中心辦公。

韋特來自英格蘭，接任香港代表隊主教練一職前，在亞洲各地任教六年半，包括於2012-2016執教關島國家隊，2016年執教中超球隊上海申鑫，以及2017年起擔任中華台北男子足球代表隊主教練。

香港足球總會行政總裁薛基輔表示：「韋特擁有豐富執教國家隊經驗，委任韋特其中一個重要因素是他熟悉亞洲足球，我祝願他一切順利，亦呼籲香港足球界各持分者能支持韋特，互相合作從而達致我們一直渴求的成功。」

韋特表示：「首先十分感謝香港足球總會會長、主席，以及董事會給予這次機會；我非常榮幸能帶領香港代表隊，過去對戰香港隊時見得到不少有實力的球員，其中亦有很多年輕球員具備潛質，在未來日子將會積極改善及加強香港代表隊實力，帶領球隊前進。在上任短短數周，我將會執教第一場香港隊賽事，我非常期待展開這一切具挑戰性的工作。」

韋特上任初期會評估各球員表現及與球會人士會面，其後將會帶領香港隊出戰十月份兩場國際友誼賽（主場迎戰泰國、作客對戰印尼），以及11月份東亞足球錦標賽外圍賽第二圈賽事。

公告未有透露合約年份

韋特上任初期會評估各球員表現及與球會人士會面

消息指Gary White 將於下午三點會見傳媒

飛馬

只要xx德同埋xx奇仲喺足總，香港足球都唔會大躍進

前者做埋今年唔做

又係佢

反白黨全面進場

好囉 佢終於898

邊隊fans黎

據悉在眾多應徵者中，不乏更具經驗、對亞洲足球更加熟悉，但總終由韋特脫穎而出。

加利韋特主帥任期至2020年5月

點解要反佢呢

刷排名唔啱(好似係)

請教練返嚟唔係要改善成績？

贏波唔啱

Gary White獲委任為港隊新主帥 CEO薛基輔回應遴選風波

曹星如唔刷排名睇吓有冇人理佢

港足刷排名為資源

國家隊要成績 有成績先有資源 刷分要排名無可厚非